今晚重注利物浦好過買六仔喇

allin利物浦就準備買多層樓喇

太熱，all in都唔夠首期

借埋財仔all in